「港男女比例繼續失衡 119.7萬剩男剩女未有歸宿 」

你估我唔想結婚娶老婆咩！
係窮丫麻！DLGH !

資料來源：